幾時都話利記係阿記既好朋友

真係夠曬老友

阿狗大炒人

陣間利都大炒

睇黎要絕交啦

吾巧啦